經過今次侵侵大選，令我討厭政治

政治好黑暗，我討厭政治

我都係